點解熟咗嘅生根仲係叫生根?

話說啱啱同班friend去打邊爐, 有d人就好鐘意食生根嘅, 咁我都唔例外。

咁食食下有個friend夾咗舊熟到淋哂嘅生根話: 食舊生根先~
我聽到呢句即刻火都滾, 明明舊生根熟到呀媽都唔認得,點解仲要叫佢做生根? 所謂米已成炊, 生嘅叫米, 熟嘅叫炊。 對生根嚟講道理如出一轍, 生嘅就叫生根, 熟咗嘅就當然叫熟根,叫熟根做生根, 分明就係指鹿為馬, 名不正言不順, 我實在忍唔到喇,佢居然連對食物嘅基本尊重都無! 就好似J完套av但係連人地個名都唔記得咁忘恩負義!

怒火中燒嘅我大大力拍一下枱, 含咗啖可樂, 兜野噴落佢度, 大大聲屌柒佢: 呢樣係熟根呀! 係熟㗎! 唔係生㗎! 同我道歉!

事關我平時都唔係容易發火嘅人, 我個friend見到我咁嬲, 又自知理虧, 就頭耷耷眼濕濕咁講咗個對唔住. 咁我都唔係個小氣嘅人, 見佢sa哂冧又知錯, 我都原諒咗佢。

打完邊爐, 醒起有藥要飯後服用, 都係時候食藥喇。

0.5/10

因為佢跌左落地

比個正評你啦
下次努力

想做潮文就冇啦
比人嘲笑下都有既
比心機繼續努力啦下

生麵
生菜

生力

0.5/10分
比上次有進步

樓主你都係收皮罷啦

唔通叫盧根？

樓豬：「⋯夾左舊熟到淋晒既生根⋯」

花瓣飄落下游生根

無咩高潮位，睇完只會哦一聲

好撚嘈

冇是咁的 零分重作

我不嬲叫熟根

淥到漲大咗嗰啲係咪叫巨根

最尾嗰句做乜撚 好老尷

最尾個句又幾抵死 夠鐘食藥啦樓主！

冇是咁的0/10

你係癡孖筋

天氣開始轉涼

對唔住囉